唯唯

自從睇到呢個gif之後
心係到諗
唯唯，你再咁樣落去真係冇人會救到你
大陸fans點睇你，你自己知啦
香港就唔好講啦，基本上都係笑9你
做戲幾好都冇用
既然係咁不如企出黎，真正撐港啦
如果你出現連儂牆
講兩句自由口號
例如思想的自由就是最高的獨立
自由從來未被武力征服過
包你人氣標高，連登仔尊重你
你賣咩產品廣告都賣到斷貨
你感染埋其他藝人
做連登仔既人民之父